撞進了冰山 捲上了急灣 日圓從未想折返

就望到了 就能望到了